翻緊拉麵舖(你問我答)

我翻緊個間 係連鎖嘅 好多分店
枱上面有啲配菜比人食
啲人就當放題咁狂食
但其實好撚污穢

一風堂？

唔講了

芽菜

幾多間分店

魚柳bell點賣法

可唔可以是但教我地整一個湯底

啲湯底係豬骨湯加啲味精同豬油加啲鼔油之類嘅嘢撈埋
自己冇可能整到

7間